保安局指，向獲豁免強制檢疫者，發逾20萬張醫學監察書

大家冇咩事唔好出街喇

保安局書面答覆指出，今年2月共發出93602張醫學監察通知書、3月發出39211張、4月發出36039張，5月發出40220張。

呢啲新聞完全冇人理啊，醫護罷工失去哂意義

推

Push

On9

支蝗播毒